
"OK" = "확인";

"Cancel" = "취소";

"Warning" = "경고";

"Select a plan" = "플랜 선택";

"Current plan" = "현재 플랜";

"Subscription" = "구독";

"Upgrade your plan" = "플랜 업그레이드";

"Only annual subscriptions without auto-renewal are available inside the mobile app." = "자동 갱신이 없는 연간 구독만 모바일 앱에서 사용할 수 있습니다.";

"You cannot manage subscriptions inside the mobile application." = "모바일앱에서 구독을 관리할 수 없습니다.";

"Your plan will automatically renew on %@" = "플랜이 자동으로 %@개월 뒤 갱신됩니다";

"Current plan will expire on %@" = "현재 요금제가 %@ 에 만료됩니다";

"Contact an administrator to make changes to your Proton subscription." = "Proton 구독을 변경하기 위해선 관리자에게 연락하십시오.";

"%@ storage" = "%@ 저장공간";

"%@ storage / user" = "%@ 저장공간 / 사용자당";

"for %@" = "%@";

"Custom email addresses" = "사용자 지정 이메일 주소";

"Priority customer support" = "고객 지원 우선 순위 제공";

"Adblocker (NetShield)" = "광고 차단기 (NetShield)";

"Streaming service support" = "스트리밍 서비스 지원";

"High speed" = "고속";

"Highest speed" = "고속";

"Multi-user support" = "다중 사용자 지원";

"The basic for private and secure communications." = "개인적이고 안전한 통신의 기본.";

"Full-featured mailbox with advanced protection." = "고급 보호 기능을 갖춘 모든 기능이 지원되는 편지함";

"Limited time offer" = "기간 한정 세일";

"Complete payment?" = "결제를 완료하시겠습니까?";

"A purchase for a Proton Bundle plan has already been initiated. Press continue to complete the payment processing and create your account" = "Proton Bundle 플랜 결제가 이미 시작되었습니다. 계속 눌러 결제 처리를 완료하고 계정을 생성하세요";

"Complete payment" = "결제 완료";

"The account setup process could not be finalized due to an unexpected error.\nPlease try again." = "예상치 못한 오류로 인해 계정 설정 프로세스를 완료할 수 없습니다.\n
다시 시도해 주세요.";

"The IAP purchase process has started. Please follow Apple's instructions to either complete or cancel the purchase." = "IAP 결제 절차가 시작되었습니다. Apple의 지침에 따라 구매를 완료하거나 취소하십시오.";

"One plan for all Proton services" = "모든 Proton 서비스를 위한 하나의 요금제";

"The no-cost starter account designed to empower everyone with privacy by default." = "모든 사람에게 개인 정보를 제공하도록 설계된 무료 스타터 계정.";

"The privacy-first email and calendar solution for your everyday communication needs." = "일상적인 커뮤니케이션 요구에 맞는 개인 정보 보호 우선 메일 및 일정관리 솔루션입니다.";

"Your privacy and security are our priority." = "당신의 프라이버시와 보안은 우리의 최우선 과제입니다.";

"The storage-focused plan with 200 GB of cloud storage to keep your files private." = "파일을 비공개로 보관하기 위한 200GB의 클라우드 스토리지를 갖춘 스토리지 중심 요금제 입니다.";

"The ultimate privacy pack with access to all premium Proton services." = "모든 Proton 프리미엄 서비스를 사용하기 위한 무제한 프라이버시팩";

"Only non-renewing annual subscriptions are available via this app" = "이 앱을 통해 갱신되지 않는 연간 구독만 사용할 수 있습니다.";

"Unlimited folders, labels, and filters" = "무제한 폴더, 라벨, 필터";

"Up to %@ storage" = "최대 %@ 저장공간";

"Free VPN on a single device" = "하나의 디바이스에서 무료 VPN";

"Highest VPN speed" = "가장 빠른 VPN 속도";

"Built-in ad-blocker (NetShield)" = "광고 차단기 내장 (NetShield)";

"Access to streaming services globally" = "국제적인 스트리밍 서비스를 접근하세요";

"Secure Core servers" = "Secure Core 서버";

"TOR over VPN" = "VPN을 통한 Tor";

"P2P/BitTorrent" = "P2P/BitTorrent";

"Get %@" = "%@ 가져오기";

"Get Proton for free" = "Proton을 무료로 받기";

"Extend subscription" = "구독 연장";

"%@ of %@" = "%@ 의 %@";

"Connection issues" = "연결 문제";

"Check your internet connection" = "인터넷 연결 상태를 확인하세요";

"Strict no-logs policy" = "엄격한 비로그 방침";

"Plan successfully upgraded" = "요금제가 성공적으로 업그레이드 되었습니다";

"Integrated 2FA authenticator" = "통합된 2FA 인증기";

"Priority support" = "우선 지원";

"Unlimited devices" = "기기 개수 무제한";

"%@ email aliases" = "%@개 이메일 별명";

"Unlimited email aliases" = "무제한 나의 이메일 별명";

"Unlimited logins and notes" = "무제한 로그인 및 메모";

"Up to %@ forwarding mailboxes" = "최대 %@개 포워딩 메일함";

"Custom fields" = "사용자 지정 필드";

"For next-level password management and identity protection." = "한 차원 높은 비밀번호 관리 및 신원 보호를 위한.";

"Pay monthly" = "매월 결제";

"Pay annually" = "연간 결제";

"Pay every two years" = "2년마다 결제";

"Free" = "무료";
